日文古風 好正

開學術台啦
呢度冇咩人識日文

女既係職業棋士，仲要係頂級果堆

唔識用標點